[置頂澄清] 全世界3pm準時到維園，尖沙咀只係應變計劃！！！

我見有幾個tg group資訊混亂緊喎，都有朋友問我出尖沙咀定港島，想澄清一下：

如果封過海交通，到時就港島人去港島，其他地區人全部去尖沙咀請人手用各種方法廣傳以免誤會

今日，11月2號，提早到/準時3pm到，維園見

提早到化整為零/越準時越安全，有不反合法集會都係咁話，大家應該都明呢個道理請盡量提早/準時出門

當然你想去邊就去邊啦，但信任攬炒巴計劃又想集中到人數既，請全世界集中係維園，到時「環保方式」前往中環
利申：今日無遊行

甴近平

記得去愛丁堡啊 要點人數

過得海就預左無路過返對面海架啦
開波就揀好一個位

已經取消左wifi點人數

我quote緊攬炒巴想佢開post講好過我地係咁推

甴近平 曱甴蝗 曱甴平

取消咗wifi 都有方法點人數架

推

Hi 搞手

維園見呀手足們！

我唔喺搞手啊 唔好搞錯
搞手喺劉穎匡同攬炒巴

幫手推上去啊大家

Push

全部維園見呀！！

【長期置頂】11.2行動po合集

重要，推
希望大家醒水，維園唔得先尖嘴

巴打幫我quote攬炒巴叫佢開post講得唔得
佢既號召力開一個post好過我地係到推一萬次

巴打幫我quote攬炒巴叫佢開post講得唔得
佢既號召力開一個post好過我地係到推一萬次

佢留言係#1123

試下

真係好驚d人搞亂集中唔到人數
其實攬抄巴原post都講得好清楚

done

[置頂澄清] 全世界3pm準時到維園，尖沙咀只係應變計劃！！！

Done

其實攬炒巴已經幫我地搞埋遊行又諗埋back up plan
但點解好似唔少人睇唔明咁

但是好多盲毛
屌叫人兩點鐘就去定維園lo

習曱甴

push

咁多文宣圖，無睇原post、有不反先出既和理非，分分鐘5點先到愛丁堡同遮打都唔會去維園

依個po已經上咗熱門#4

推俾多啲人知

一陣見

咁少留言都推得咁快但都係攬炒巴開post講好d

繼續推

推呀

Push 11111111

3點維園見

甴近平
和理非必須準時 任務係掩護勇武

出牙屌

98未！！！！！！！！！！！！！！！！！！

行動post出力牙！

Ok

習近平習近平習近平
曱近平
甴近平習近平
曱近平
甴近平
曱近平
甴近平
曱近平
甴近平習近平
曱近平習近平
曱近平
甴近平
甴近平

Push!!!!!!!!!!!!!!

維園見

唔係1點？

行動post牙屌！！！！！

唔止wifi點人數方法架嘛

黨鐵竟然未封站

112

陣間見

推，今日嘗試吓早D到

通常兩個鐘前？一點見分曉

Ok ok

xcfhuikk

曱甴近平

好呀

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

點解咁多人誤會

港島見

見到話澄清咗唔係用wifi計 係fb官方但搵唔返 唔好亂開location呀

推！

早小小出發

P

攬炒巴個post講得好清楚
可能有班人只睇咗某幾張文宣圖

食緊飯 已到港島

出黎未呀

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

推呀屌

大家記得係去維園，去錯地方會比人笑架

而家食埋野就出

早到/準時。

絕對唔好遲到呀

請廣傳
如果你身邊有朋友以黨鐵封站為理由而唔去，你俾呢幅圖佢

原文

pish

已在中環

尖沙咀搵人拉大隊
叫去錯既人坐船去維園

準備出門

如果陣間喺尖沙咀食完嘢先嚟
可以搭咩車過海? 唔知邊啲巴士會封路唔行

曱甴平

一陣見 甴近平

P推！

全部去維園！！！！！！！！

人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人
人人人人人人人人人習近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人曱近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人甴近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

单曱曱曱曱单曱曱
曱曱曱单曱曱曱曱
曱曱曱曱曱单曱曱
曱曱单曱曱曱曱曱

人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴

準備出門 去幫襯黃店

已經準備好出門口

推上

推，準時3點維園見

合法選舉聚會?
維園?
3pm - 5pm?

過百位候選人等緊你

曱甴王 甴近平

正

沒錯 有心嘅可以過定海食野

Why meditate? Amy Conway: Meditation can help a runner focus on his or her goals......

432Hz Miracle Tone
18,211,309 views

God bless you and Hong Kong !

5點港島收工，中環見

甴返平

Up

推一推

再推

推爆佢

曱近平

習曱甴

習近平，甴近平， 曱甴王

推！
維園見！

tui

點解頭幾ge po都唔撚關今日事?
推啦大家屌

Tui

推

手足留意返

係全世界呀屌你老母

Pish

一

vvvvvvvvvvvvvvv

出街

已經去緊維園

Cccc

go

不見不退

民陣出左post
大家麻煩去facebook 幫手share and like
宣傳到最後一秒！！！

千呼萬喚民陣終於做野

雖然遲左d, 但都好開心

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

不戀戰，有狗就走，以免被圍捕

我無嘢講

曱近平

但佢無講維園

721

出緊去啦

甴近平

出發嘞，陣間見

和理非尖沙咀
勇武去維田園

習近平 甴近平

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

好緊要

習近平 甴近平 甴仔 維尼 曱甴平 甴曱平

搭搭巴黎緊

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

轉個灣到

曱甴王 甴近平 甴大大

Pushhh

希望和理非早少少，掩護下

習甴平

2:30 到

push!

721 831 101

3pm 園維見
點解 習近平叫曱甴？

3pm

up

[推爆+轉載] 民陣終於出左post宣傳今日11月2號集會！！！

請幫手推埋

[img]
已到

已到

先維園
後遮打

尖沙咀後備

721831101

世上沒有準時，你哋唔早到，就係遲到喇

洗唔洗黑衫

（¯﹃¯）

星期六好好

點都帶定，到時想換就換

[推爆+轉載] 民陣終於出左post宣傳今日11月2號集會！！！

請幫手推埋

黃色經濟圈—Whatsgap自家製黃店認證貼紙！已經有兄弟派緊啦 大家快啲入黎認住佢

3pm : 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

雖然唔想承認 但呢位手足講得好啱 唔好胡亂負皮佢…
而家班垃圾根本唔會跟法律玩 有不反佢照check船check過海巴士照係狗鐵亂拉都得 所以大家兄弟爬山 自行決定過海定尖咀

就係要依啲，提早講定plan B，唔好好似之前咁臨時臨急話轉就轉，一個話轉去a，另一個話轉去b，完全跟唔到

2:30到啦

攬炒巴安排得好

[推爆+轉載] 民陣終於出左post宣傳今日11月2號集會！！！

請幫手推埋

和理非一定要早到進場

不反，都只係照打

推 準時啊唔該多人先掩護到前線

Be water!

出發

PUSH

大家快出呀。

過東隊開始有少少塞

東隧

曱大大

無諗過會和平

[推爆+轉載] 民陣終於出左post宣傳今日11月2號集會！！！

請幫手推埋

1推

曱甴王 曱近平

曱甴王 習曱甴 甴近平反64

3:00

總之3點維園見啦

響應環保 人人有責

去到／沿途千祈唔好開wifi同藍芽呀

呢個要推

大家請盡出去，路面開始塞車

721 811 831 101

咁撚快有rb?

[推爆+轉載] 民陣終於出左post宣傳今日11月2號集會！！！

請幫手推埋

13:10灣仔黨鐵 20隻綠衫狗搭電梯落左去月台影唔切

東隧有

大家請盡快出去，路面開始塞車

大家請盡快出去，路面開始塞車

大家請盡快出去，路面開始塞車

甴近手 一陣準時/早到 3點 維園見

大家快出呀，好塞車，如果唔係遲到架

紅隧好多黑衫！！！

唔知嘅就睇行動po

睇完唔該同人講

好多架過海隧道巴士都好爆

香港人，出黎啦喂

記得響whatapps group 同人講

岩呀一傳十十傳百

[推爆+轉載] 民陣終於出左post宣傳今日11月2號集會！！！

請幫手推埋

早點到，行公園

好多手足上唔到巴士，要等下架車

1102

11.2

巴打邊區人

觀塘

「習近平，甴近平， 曱甴王」

好波

唔過海la

Jm9啊你

聖保祿隔離條天橋有啲咁嘅banner

Btw 目測八架以上狗車 裝住綠狗巡邏

次次返唔到九龍

行西隧

可能打算比黨媒影張相掛

[推爆+轉載] 民陣終於出左post宣傳今日11月2號集會！！！

請幫手推埋

習曱甴 甴近平

東隧入口有5-6隻green objects鳩企緊

冇查車

元朗騎牛黎緊

好古怪 唔封站

大西北手足

[推爆+轉載] 民陣終於出左post宣傳今日11月2號集會！！！

請幫手推埋

終於過左海

可能關班候選人事

[推爆+轉載] 民陣終於出左post宣傳今日11月2號集會！！！

請幫手推埋

到左

北角來緊

出嚟未

大家快到

和班非，先進場

理

過咗海嘞

港島開始多人

全咩世界，大家鐘意去邊就去邊，

肥西一個行 好淆

就到

身邊都係同路人

次次出都一pair pair

坐船都過

岩，搵定朋友收留過夜最實際

推

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

單機開，有乜好怕

甴近平 曱甴平 習曱甴

到了

仲係屋企

快出啦

我住中西區 好快到

咁都好d幾驚大西北

身邊周圍人都唔去

曱由王=曱近平=甴近平
建制派=保皇黨=土共派

最緊要你去，多你一個好多

307 一車車出緊黎

坐緊車，三點見

銅鑼灣成條街都黑衫啦 大家快啲出嚟

出黎未啊？

出呀

3點維園見
大西北手足翻去個時可以換程車減小被狗截查嘅風險

天后食埋野就黎維園

去緊，兩點半到

曱近平 甴近平 曱甴近平

14:00 旺角 狗車都出緊了

人已到銅鑼灣 sogo門口有幾隻狗standby

入境署天橋聽講已有TG狗

Tst碼頭已經有曬狗係度

留名

甴近平 習甴平 甴曱平 曱甴王

振信心 提士氣

致眾義士：《不屈進行曲》試續新詞—危牆無完卵、威武不能屈

11·2維園見！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

即係維園無場踢波？仲約咗人係維園等

圖書館四圍已經重狗

On my way bro and sis

有冇人知道3點鐘由維園行到中環嘅活動係邊到集合?

咪維園選舉人集會呀
去到就知邊個位，多數都係球場/草地

我過咗海

曱甴蝗 甴近平

即係集會同遊行都係同一個區集合?係嘅話咁就冇野了

要人呀！而家咁少人嘅

3pm到維園參加候選人集會，跟大隊就一定冇問題
今日理論上係無遊行，我地只係維園集會完，行去中環參加另一個集會，所有集會都係合法，明冇
睇#1 run down就最清楚

明白晒！！

今日同聽日 係維港 銅鑼灣遊艇會 中環碼頭
其實有個國際賽艇比賽 係世界級賽事嚟
上官網一睇 主要贊助人係777喎
無人講？

推啊

好撚多狗已經

三點準時

黎未呀

Up Up

Gogogo

出緊 一陣肥

尖沙咀海旁有直升機

好撚多狗

維園藍旗啦喎...

太空館及isqaure 已有防暴

甴大大